可唔可以話我知應唔應該分手

第一次係一齊第一日，見到佢send心比女，我係背後見到冇出聲

第二三次係同一個女仔，同樣send心，保險雞嚟，佢話係有工作需要先flirt，佢講到要我體諒佢工作上既野

自此就熄左whatsapp外既notifications，唔會有任何野但出嚟

第四次佢開女whatsapp 係send比佢補習學生個人妻，話係講類似聖誕快樂

另外第五次比我見到whatsapp內彈通知，第五次係一個女send😘比佢，佢死口唔認。話係群組msg，但群組msg係 「人名@group名」，但我見唔到@group名，最荒謬係我擰轉頭冷靜，冷靜完佢主動比whatsapp我睇。彈通知比我見到既時間係一點左右，但佢最頂既message係十二點半。

唔知算唔算第六次，有次見到佢女同事係咁send msg, 男友話係公事，但入面好多多餘既emoji同內容，例如對方工作上做錯事，佢第一句打：I am so stupid :( ..

分

分得

你只係佢其中一隻臭雞

再講，佢有時會同我講啲女同事好正。

平時閒時講兩句，但有次醉左，佢又係咁提個女同事好正，但係佢身邊照顧緊個醉既人係我，我個陣只可以嘆息一聲，然後扮冇野咁繼續陪佢。

同佢一齊左年幾，我唔認識佢身邊任何一個朋友。我讀緊書，佢出左嚟做野，我地差七年，佢話係唔想佢啲朋友覺得佢好似戀童咁。呢啲野嘈左好多次，佢應承我好多次，到今日再攤牌，我讀緊asso，佢叫我入左u先講。
佢social media冇任何同朋友既互動，同死帳一樣，冇instagram. whatsapp icon長期公仔相，係人面前從來唔會話自己有女朋友。

其實你自己心入面都有答案啦

工作需要先flirt?
你男朋友做公關？

佢份工好忙，我一直以為佢做野做到好夜，但有時上佢屋企，會見到冇啦啦有小禮物。
有話係朋友既手信，姐係佢「忙」緊我去左搵朋友我唔知。

見到佢膊頭有傷痕，佢話做gym整親，個傷痕對稱加整齊，我相信係器材整傷，但佢平時唔係gym撚，姐係又唔知幾時出左去我從來唔知。

九月尾係佢家搵到戲飛，夜晚九點幾既場次，我check返whatsapp， 個個鐘數後佢冇再應過我。我問佢，佢話係補習學生既飛，佢攞嚟報稅。

咁都一齊到年幾

之前攤牌，攤牌之後我情緒一路平復唔到，日日都諗返起，會嘈交，佢怪我唔比時間空間佢改。

我唔知想點。

戲飛點樣報到稅 可唔可以教我

根本唔愛您 分手啦 咪鬼哂時間做免費雞

分啦
你已經俾左足夠機會佢改

見到大笑咗

我諗唔到任何一個唔分手嘅理由
咁都一齊到年幾

分啦

但佢著緊我啲野，學業上，佢會教我，平時相處都幾好，係上面講個啲野衰姐。

佢儲緊錢，唔知佢算唔算肯洗錢係我身上，食左一餐大概九百蚊，佢講左一句，你開心就好，但過幾日，大家情緒唔穩定，佢同我講話「唔要再好似前幾日啲洗費」。佢躁我個日一年一次既個餐洗費大，其實連禮物我都冇收過。我唔好意思講咩傷佢自尊心，男人對錢好敏感，相信佢有錢/唔洗儲錢都會肯洗落我度...掛。
我生日前兩日係一年紀念日，個日食左八百幾蚊，其實都係我請，一人一餐咁其實好公平...我一個學生都唔介意佢生日個陣請佢食好啲，又係洗左八百蚊左右，買埋蛋糕慶祝。。錢銀真係好尷尬

仲留低既理由係因為我愛佢。
我亦好多謝佢係我dse既時候陪我捱過
有時放工攰一攰都會肯見我
平時都肯做我樹窿，忍受我情緒(雖然有事冇事都叫我飲多啲水個種）
係最近我情緒管理唔好，咁多野加埋爆發左出嚟，我懷疑自己要點做，依家佢滿足唔到我心靈，更加滿足唔到我物慾。而呢種人亦唔係我想終老既對象。但我唔知點解唔想放棄，亦唔想用一種扭曲既心態繼續一齊，我應該點

你覺得著緊你，教到你學業既野既男人好難搵？
唔好講到佢好特別好獨一無二咁
食完餐好，又要大方扮無野
但嘈交果陣又拎番出黎講
咁小家？

加埋flirt女，我諗唔到理由唔分手

有六次，即係有第六十次。

算啦 分好過

我都開始呃唔到自己，所以先會po上嚟，但我仲喜歡佢。
講實話我都有唔岩，我唔係聖人，我同佢坦白左我試過同個男仔單獨睇戲（不過冇做其他野），事後先申報返。同埋一開始講性經驗報細數 sosad 但一齊之後冇出過軌 話我公廁又好雞都好啦。

唔係咁都唔分呀嘛
唔好再搵原因呃自己覺得佢都唔差
一齊左年幾到底佢有幾多野冇俾你知？
長痛不如短痛啦

其實仲有一樣我唔知得嚟好嬲
我介紹job比佢，要有牌先做得，我以為佢冇，同佢講，佢先話返我知原來有執業資格半年了。
係個行嚟講算係人生大事，好似畢業咁，老豆老母個啲會去祝賀。
連佢朋友，同事都知既事，我半年內懵然不知。佢話唔覺得係咩大事，等佢有第一單正式自己既job先慶祝喎。

其實你心入面真係已經有答案架啦
可能你係想有人認同你個答案
唔好再難為自己

個膊頭到底係咩傷口黎？

打直落，平衡、筆直既幾條痕，兩邊膊頭都有

可唔可以教我點做
但佢話我依家我係佢心入面唔同左架啦。

器材整到 似係其他野 令樓豬咁懷疑

果日正印會去慶祝
咪唔講得你知囉

你仲想繼續試？
Okay啊 咁你預左會受傷先啦

其實咁已經足夠證明你係佢心目中嘅地位
佢仲要搵咁多濕尻藉口
放手啦絲打 到你搵到個真心中意你嘅人你就會發覺依家好傻
將你嘅愛留俾值得嘅人

免費雞

傷左
係上一段更離譜 更傷
叫完雞，屌完其他女會同我講，甚至叫我搵女比佢屌。扑完野想佢陪我食餐飯都唔得。
太痛，我依家對住呢段感情先識縮。
依家呢個男友佢知我過去，佢埋怨我點解可以為個個仆街做咁多野, 好似做人性奴咁，但對住佢成日嘈呢樣個樣，成日唔忍話。

我之前都試過類似情況
但我同ex係一樣大
但佢做嘅行為同你條仔差唔多
然而 我後來先知佢係死狗公

上一段真係呢 不過過左去 唔講啦
其實我覺得最重要係雙方搵到大家舒服嘅相處方式 要有共識

我上一段都忍左差唔多三年。
呢個可以點樣遷就，我朋友話佢老母同佢講
「結婚前呢就隻眼開隻眼閉，結婚之後就合埋對眼得架啦。」
學識睇化係咪每個女人既必經階段

一齊得咁辛苦為乜

千其唔好咁諗 完全係錯誤觀念
忠貞係一段感情好基本嘅要求 咁都做唔到？
同埋唔係你忍就代表你愛佢 係代表你唔識愛你自己

想知考慮「唔應該分手」嘅因素係咩

十個男人九個.. 淨低一個仲諗緊
可能係我上一輩，同上上一輩，啲感情都係好有問題，加上我拍四次拖，計埋今次，每次都係對方出軌。 只可以話我信唔到人，依家呢個我好難得一開始信到，係佢帶離我上一段失敗既感情，但佢親手將佢建立起嚟既野破壞。比起之前更痛。

逃避都唔係辦法，我諗你上一段感情個男仔應該都係比你大幾年既人係唔係？

會唔會係年齡層問題？

咁撚樣都問樓豬係咪iq 20

上一個大我六年

似第三者or條仔係狗公出面係咁溝女
咁都俾人呃到樓主似入世未深既𡃁妹
簡單d
偷偷check曬佢成部電話 睇下搵唔搵到蛛絲馬跡
偷唔到電話check就光明正大check 同接管所有ac同密碼 佢唔肯姐係身有屎

其實...唔係真係一個問題
我搵緊一個出口

估到你啦 中意啲大自己咁多既男人。

個啲男人只係當你妹妹仔玩下咋
你有無係前一段感情學習下？

佢唔肯比我check電話號碼
佢話check得一次就有第二三四五六次
佢唔肯左好耐...我當尊重

算吧啦 越拖盞越傷
早啲放手放過自己啦

其實你一齊落去你都只會剩低唔信任 咁繼續落去都冇意思啦係咪 不如放過自己

算吧啦 人地堂堂大男人會比你 check電話咩？
你小妹妹來咋

上一個既結局係我飛佢

我個陣知左自己係第三者
等佢同女朋友分手，佢一直都係對我咁西，仲有其他西野我冇詳細講。
最後佢老母生cancer，個陣我比佢道德綁架（同時都被自己感情綁架）住，冇離開佢，但佢女朋友都比帽佢帶，分左手，搵我越嚟越多。我心涼，快樂地飛左佢，佢係街搶我電話，搶我袋，叫我跟佢走，我係條街到大嗌搶野 。
到佢當我係唯一一條救命稻草既時候我已經唔稀罕佢

小唔小妹妹都唔關事。
大男人主義就係大男人主義。
同樣地 身有屎就係身有屎。
我希望係前者

我意思係你跟本係呢段關係上既位置唔對等

你係弱者所以你唔會check到佢，甚至你發現左佢同人地flirt你都無能力話佢，佢話乜你都只能夠接受

你一尾係度識呻有鬼用咩，直接分手啦
你對佢好 佢係咪對你好先？你之前拍拖都係戴帽，其實有無諗過你有無清楚了解到對方係個咩人？

咁都仲唔分手
一係你就接受佢所有呢啲濕9野 一係你就分手快快趣趣唔好等落去
都咁耐佢都無變過 你仲覺得佢會改？
愛一個人唔會咁 或者重視一個人 唔係咁

咁撚複雜都頂到咁耐
係唔係真係咁需要拍拖

其實#1
第一次 第一日一齊 我已經知
我成日屌啲朋友話佢地 又要食屎，又要呻舊屎好難食
我依家就係做緊呢樣野
我想搵個出口。仲係搵緊藉口比佢，搵緊方法比自己。
可唔可以唔好咁現實

我其實覺，但愛一個人既方式
可能佢擺到我好後

唔係需要唔需要
踩左落去 我都不能自拔
關唔關我M底 + 戀父癖事

你自己都知你自己M底 + 戀父癖事呢足問題呢？

你無得救架啦，人地就一早分左手，係得你仲需要係到考慮。
因為你心裡跟本無底線,亦都無正確價值觀。
所以即使幾離譜你都可以接受

講得難聽啲
你呢種根本就唔係叫拍拖喎 只係單方面鐘意佢 或者渴望得到愛
第一日一齊就知佢係個仆街，已經比好多拍左一般時間先知對方係仆街既好好多
你完全可以輕鬆抽身 但你又偏偏繼續鐘意佢

你自己對選擇拍拖對象都咁求其，無得怨

我以為我脫離左上一段咁扭曲既感情之後已經好返.
個陣比佢踩到自尊心好低
我以為好返，係因為我會覺得難受。我以前已經逼自己接受左三年

自欺欺人

個個都以為自己係special one..

不過你岩，受騙的那個比騙徒更混帳

渴望得到愛

我唔想接受，點算

比埋佢插屎眼都得，因為我係special one

裝睡的人叫不醒
你叫春都無用

吾好浪費時間啦

無所謂架，你自己人生你選擇囉

睇下你自己，讀副學士，升唔到U 又唔知出來做乜，日日淨係煩男友既問題。

到時一事無成咁有咩意思

反而呢啲野我會有底線
太嘔心

其實都係得自己幫到自己
如果佢見到個po會點

我人生除左男女感情，就只有書呢樣野可以寄託。可以忘卻現實。

你既人生好悲哀，希望你可以升到大學，做個有用啲既人，學返一啲應該有既觀念，學識如何say no,如何放棄，如何愛惜自己

悲哀
我人生唔悲哀，係我個人可悲而已。
開心一日，唔開心又一日，成日同自己講，唔通去死咩，最多咪去死 生活都係要過，訓醒又係一條好漢。
多謝你先

唔check就分手唔洗講咁多
你可唔可以偷偷地check

佢搵你笨炸，以前我都同過大我好多既人一齊
食你隻豬 哄妹妹仔炸，未見過世面咪比呢d人坤囉
最後玩完食完求期搵個理由講句 係我唔好唔係你唔好 就分手架啦

如果真係當你女朋友，800幾蚊1餐for慶祝好多咩？

都係斬纜算啦
過來人 而家同自己一樣大既男人一齊 其實仲好

冇密碼
佢手機跟身

我知..我真係知
但笨個個都係我，我幫佢呃緊自己

你咁都忍到
係佢好靚仔定點
仲讀緊書身邊大把仔唔洗捉住條仆街唔放

屌果個係咪你條仔黎架
同佢講屌你老母 你依家拎手機黎開埋鎖 我懷疑你有第二個 唔拎就以後我地唔洗見

其實check左都冇得點
同依家都唔會有咩分別
我當我知左，知咁多野了
係咪分手？係，但我做唔做到？
我開過聲，但佢挽留，打比我，我又吃回頭草

以前我有個所謂男朋友
個時我仲讀緊書
一齊左九個月
佢朋友，屋企人完全無見過
佢住邊我都唔知
諗返真係好可笑
又係食餐飯都話貴
成日講埋一大堆理由話呢樣個樣
之後分左手識左而家個果一齊左七年
勸絲打早d分手啦
如果拍拖拍到去到好多野都要自欺欺人既時候
咁我不如搵張明星相當佢係我條仔啦
起碼靚仔

咁你中意犯賤我無野好講
有第二個都接受到
無其他野你係接受唔到啦
此post已完

其實你根本就知要點做
只係你做唔到
你根本自己就知分開先係最正路
但當佢搵返你 又或者你想有人陪 先分唔到。
冇用嫁啦 咁唯有等 等到一次又一次徹底咁失望
等到有一日唔走唔得 等有一日自己會覺醒。
未到最後一刻你都仲要幫佢搵緊藉口
其實未必係太愛佢 只係唔捨得。
又或者等到有另一個人比佢更吸引你
分散到你注意力 咁就可以走得灑脫啲。
不過都要提一提你 呢個世界仲有好人
唔好對愛情失去信心 慢慢黎 終有一日會遇到好好既

會唔會只係唔甘心？
放過自己啦，求返黎既野係冇意思架。
又要浪漫主意又要睇唔開，何苦呢。

講到咁係人都知你男朋友有問題，
而你亦都知應該點做，
但你選擇維持依種狀態落去。
你係上嚟求屌醒？定上嚟取暖？
屌其實你先係最有問題嗰個

800蚊一餐飯都要嗌交攞出嚟講
咁都可以叫平時相處好

屌 分啦
我上個ex大我六年
又係大男人到爆
生日就咁畀五百蚊叫我自己買禮物
拍半年被我見到有女whatsapp佢話岩岩訓醒
諗左幾日就飛

問佢，佢仲要話唔係得我一個朋友

大把毒撚30仲a0
可悲過你

其實分唔分唔緊要既過多年幾佢最後應該都會飛你架啦

其實做仆街攝石都係自己攞黎
大個女啦 潔身自愛啦

好明顯啦仲使諗
我男友都大我7年
7年點會戀童

咪係
唔想請可以大家aa
但係唔好扮大方之後又要介意囉

一齊第一日已經係咁都年幾？絲打你個心盲嫁？

佢係你之前補習呀sir

咪係
真係鐘意點會在意個$800一餐飯

唔係講緊毒撚有女冇女可悲
係講緊做人做到咁

毒撚友情同男女感情都冇
咩事都自己一個面對會差得過你

其實我唔知你定講緊啲乜，係咪嘗試安慰我？
如果係，我只會話同毒撚鬥慘我唔會好過啲
「大把人慘過你啦」

心盲 形容得好好

可能因為佢本身中意姐姐
佢話我已經係底線

係大把人慘過你
起碼你有朋友,同另一半都快樂過

其實我有諗過係我唔夠好
係我冇身材、樣衰，佢先會話其他女好。
佢放工我都成日想見佢，搞到佢好攰，叫佢落佢屋企樓下一路做野，都唔知係我陪佢定佢陪我

佢weekend日抖永遠唔得閒, 星六係屋企做野，星日要幫人補習

藉口黎姐
用黎扁低你既價值

其實我唔喜歡咁樣同人比較
冇意義的
悲傷從來冇得量化
普通人眼中，10分既issue deserve 10分既悲傷
但現實每個人感覺都唔同，冇得話2分既issue只值2分既悲傷。我唔會拎街邊既乞丐同ethiopia既飢民比較，亦唔會話佢地慘。係我唯一比到佢地既尊重。

no la

咁都好啲
絲打，呢個男人唔值得你嘥時間，走啦

樓主係到幫佢搵好多藉口
其實你都心知佢唔再愛你
一個男人真係愛你唔會咁做
放過自己啦 好好愛你自己 錫住自己呀
七分愛自己三分愛人地

咁你有無諗過，其實你唔應該講太多上一段感情野俾現任，唔應該講得咁詳細？

第死
希望你唔好搵毒撚埋單

曬氣
唔需要幫佢搵借口
佢選擇你就應該覺得你係佢心入面最好
當然大家都知好過自己既人大有人在
但係一定唔會係另一半面前講咁唔尊重
成日都話人地好，咪去搵個啲你認為好既女仔做女朋友
你既價值唔需要由佢去判定

分啦 痴線 你覺得自己拍緊拖咩

慘撚個免費雞 仲要貼埋錢

慘撚過

唔係既，佢都有借過錢比我，冇問我攞返，冇還到
分手既話一炮清

分啦吊 信我 試過類似

分手啦

樓主你次次拍拖都撞到賤男，次次都戴帽
有無諗過咁樣唔係偶然，而係一個結構性既問題

即係，你有無覺得自己展現到一d特質出黎就係吸引到呢d人？
又或者係你篩選機制有問題，篩走晒身邊既好男仔，得返d賤男，所以你就揀黎揀去都係揀賤男？

好似果d mk妹咁，揀黎揀去都係揀左果d身光頸靚，賣倫敦金呃開人既mk仔，咁結果次次都俾人中出即飛，都唔係咁難預計姐

呀樓主，你自己都知對方咩事，你都揀佢，咁結果都係如你所願呀，仲有咩好埋怨

「結構性既問題」呢個詞用得幾好

最緊要唔好搵毒撚埋單，見你有啲咁既過去都唔知點接受你

分手！佢根本呃緊你，會偷食既男人可以愛你愛得去邊

仆街磁石

你條條係鴨黎

諗唔到有咩理由唔分

你呢啲真係做到好cheap

咁你講下有咩待質

唔稀罕

你千其唔好分手呀大佬 你先係special one 你一定會幸福架 加油

我開po唔係想聽安慰或奉承既說話
你唔係愛我個個，會咁諗好正常
但你拎別人自身既不幸嚟攻擊我，唔知你既意義何在，而我認為冇意義得嚟有啲過火 你係咪比過咁既女仔傷害你呢？

其實喱到咁多位巴絲打都比左意見你啦，你自己諗下係咪真係要同喱個人過世，已經唔係你係咪好愛佢既問題 比你忍到而家咁將來又點算呢 一段唔幸福既愛情咪只會搞到你更加唔開心

養緊仔？ 咁就佢做乜

咁你都忍得啫係屎都食得啦
咁你不如改口唔好食飯去食屎

無人傷害我，係你或者你所謂既男友傷害緊你自己

你話你開 post 唔係想聽安慰或奉承說話，咁大家話叫你分手咁你又會唔會聆聽考慮下？

你又知自己犯賤又唔去嘗試改變，不斷輪迴，咁樣無人幫到你

係呀呢到個個都唔係愛你個個，你咁愛佢你咪繼續一齊囉 上來問咩姐？

分手啦
明顯佢都唔係愛你 你自己都講咗冇未來
你係佢身上又得唔到幸福 市儈啲睇錢又冇
咁仲一齊做咩?
你唔想放棄純粹係唔捨得姐
但唔捨得同有冇必要仲繼續係兩回事
今次既狠心係比自己另一次機會啊
加油

樓主既行為係一隻比cheap雞更cheap既雞。

不斷用借口說服自己 ，繼續留係佢身邊是好的。
教你讀書，我都得啦 有幾難。
在職人士幾百蚊請一餐飯算d咩，咁都唔願意，值得你去愛?
你入唔到U 我信佢實飛你，點帶你出去見人?asso學歷咁低，咁無面。

唔好分，繼續做傻仔啦
你咁廢唔識理性分析，客觀審視，叫咗你分手都唔會分架啦
你咪繼續囉，垃圾

識樓主

講到傷痕已經好撚dramatic
越講越假

打咗第1-2頁嘅嘢 你都唔分 更加覺得似假

食餐飯$900 關心下對方就溝到女
樓主有無類似朋友介紹下？想搵呢d on9妹妹仔好耐，仲要講乜大話都肯信，擺上連豋俾人公審都事事維護自己，雞都無咁好服務呀

善用起底功能

咁其實你都知道啦 仲問黎做乜

怕見到你一係唔好開 開得就唔好驚啦

樓主一定好柒

你唔好痴線啦
拍咁多次拖冇一次係需要我隻眼開隻眼閉
係你做cheap你自己啫

根本一搭唔知幾多船la

絲打睇路呀

去到一個point我都唔想理真定假啦，係真既咪當幫人，係假既咪當幫個有potential既人，反正呢D事日日都上演緊。但佢要做仆街磁石，死攬唔放，咁我地又點勸

好似擇公字，係你澤果一刻你自己心中已經有答案

樓主唔好分!
你男友一定係好愛你
唔想失去你先會呃你
.
.
.
樓主簡直係拯救世界
最好post你男友張相出黎
萬一你條仔飛左你
都叫其他絲打睇路

佢有

你男友唔只呃你， 佢直頭當你白痴咁撚緊

一個有工番ge男人，請女朋友食餐9舊水都可以躁你
你自己諗下有咩問題， 小妹妹

報細數其實對佢黎講無任何影響
因為係男人眼中剩係會分係唔係處女
你1次同100次係佢眼中係無咩分別

痴線婆

臭雞

讀好書先啦破鞋

傻閪 自己無撚用 去依賴個仆街 雞都無你咁賤

公廁肉便器

分啦 你咁樣都唔會開心 唔好浪費青春係呢啲人身上！

你幾時死

你死得未

樓主愛嘅根本唔係個男朋友
而係愛個個
「可以好偉大為男朋友做所有衰野諗藉口
包容佢所有嘅野
忍受對佢不滿」
嘅自己，
活係自己嘅世界，覺得自己係呢個悲劇嘅主角
即使受幾多苦，都要忍落去
因為你設定比自己嘅角色係
「好愛呢個乜撚都冇為你做過嘅男朋友」

講左咩自己諗啦

點解我個腦入面全部都係你

唔好走，我想面對你

好辛苦

一切都係因為太過鍾意你

我尋日發左個夢，你肯接受我，好開心

直到醒左先發現原來係個夢

唔敢打俾你，我好驚講錯野沉默哂你唔要我憎我

如果可以重頭黎過就好

我唔係有心嚇走你。。。

只係。。。我唔識處理。。控制唔到自己想親近你。。。明唔明。。

我唔係狗公。。。只係我太毒。。。。總之你想我做乜都得。。。只要你肯係我身邊陪我行埋呢條長路。。。憧憬。。。

幾時先肯醒

.如果唔係因為我當初心急太想要你又怕羞。。。可能結局就唔一樣。。。

你啱。。我太懦弱。。但我係因為太著緊你

點解個天要咁對我。。。俾我遇到你。。又要將我打回煉獄

一係我走一係你走。。
一係你肯回應我。。。

我幾時都會回應你。。。

對唔住..

可能我就係改唔到犯賤。。。呢樣就係我最仆街既野。。。。

我先無你咁冷靜。。。

一直以黎，多謝你肯忍受我啲煩膠、怨氣、撒野，如果可以我唔會再扭屎忽花，直接地射你一面。。。。。似翻個男人。。

如果同到你一齊，一定好開心。。。。我一直以黎都咁覺得

我會盡我所能俾幸福你。。。如果你肯。。。

我唔想再食藥。。。

救贖。。。

俾多最後一次機會我。。。

俾我搵你。。。

求下你。。

我諗以後都唔會再見